文宣快做野，911美港同哀

相信有藍同共9想聽日搞事入我地數大家都知。但文宣好似唔多見，要快啲大肆宣傳聽日全民哀悼，唔係又要比人嫁禍

推到有文宣出

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

pish

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

香港國國旗：

美國國旗：

？咩事

開始有人話聽日香港搞恐襲，官媒都開始放風。唔理真定假，出咗文宣保咗手足先。唔係聽日有咩事又入鳩我地數

打預防針

推呀

911齊默哀

why黑藍黃

黑:流水
藍:本土
黃:雨傘

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

Free Hong Kong
Anti Chinazi

P.S.
1. 之前有巴打寫﹕If we burn, the world burns 有無人留咗record ?
2. 回顧9.4 「2019年中美關係回顧」聽證會

有冇紀念911活動？

唔知

應該暫停圍狗屋，
全力痴牆做文宣，唔限定本身嘅連儂位置，
務求全街都係。

你哋自己諗吓，幾百人圍狗屋有用，
定幾百人每人痴30張文宣，
當你500x30，條街一晚就多15000張文宣。
仲要係every where，唔限喺連儂區。
運動要有新鮮感，你哋日日圍狗屋，大家都睇到悶。
而家要搵啲新野，重新吸引返大眾嘅attention 。

一出事
法案玩完
要睇實班鬼

當年911訪問既既就係Trump

文宣有未呀